iTunes同步問題求救

呢排發現用Macbook嘅iTunes同步啲相同歌落iPhone都成日有好多相唔見左，睇返先知啲相隔離有舊雲，好似解作要係iCloud download落黎先用到
曾經試過down哂所有呢啲相落黎再同步部機，點知過一排又係咁
試過email比apple，佢叫我約個時間落門市問人
有冇人識整？我想確保每次同步都可以過到哂所有相，唔想專登落去問人咁麻煩

開左iCloud photo library?